毛語錄文宣終於出現了

雨革果陣已經玩緊啦

正

冇睇過毛語錄 係咪真係毛語錄節錄出嚟?
係嘅話 幾識玩

貼埋相又紅色咁
真係撕都717

係，毛魔其實係個革命天才 / 批鬥專家嚟。

不過鄧小平上位就極速轉軚，
所以佢講啲野，強國人都知道已經破曬產。

「中國特色社會主義」只不過係用嚟昆鳩啲原教旨主義者，成個中國就咁開始成為左寡頭資本主義。